[突然]連鍾樹根都抽澳門水

原來澳門警察連電鋸
平時香港消防用果啲油壓鋸 chain saw都冇
用刀仔鋸大樹

鐘樹根好快會比支共郁

屁股決定腦袋

個個去澳門到係諗住刀仔鋸大樹㗎啦... 你估佢真係馬交文咩...

睇d消防裝都知咩事啦 成個澳門根本都無進步過

使咩進步 佢地有黨